秒回到你唔想應我為止

請出招

5

揸我個波

秒?

仲話秒回 俾左60秒你都冇回

落雨村屋收得差

秒你老母咩

你冇

Yes

村屋有冇wife

Milf wife

圖?

痾

天下武功

屎比你食

自己google 啦

today i

緊爛屎

屎眼好辣牙

ho gc

仆街d風吹到我個頭亂晒

放心 冇人會留意到

幾時先到廿號

有

你又係等呢日?

我條底褲穿左個窿
岩岩好係jerjer位

又話秒

你都係

食緊藥啊 等一等啦好嗎

係...約左女女個日嘿咻

幾秒姐

食野 休息一陣先

g

唔叫

天下女人皆是G

Hi

樓豬垃圾
我頂

秒唔到?

秒.

做緊咩

食完 食到好撚辛苦

癌細胞擴散全身存活率有幾% ？

你咬碎黎食?

100%
因為小明跑得真係好快

切開十份慢慢妹

錯

想要

欲しい 欲しい

比兩年時間我

我實會好好做人

出去淋雨先

會淋病

不如一個雷劈死我

我買重咗保險 唔撚驚

你老母臭閪正垃圾 行幾步都喘氣

Admin 唔好意思 佢未食藥

我幫佢帶返條狗帶先

臭閪

過唔過黎

Son of the beach?

係
一陣bbq

要去船P 屌女 不了

見唔到我都有海咩
一陣仲可以出海

天蠍座（Scorpio）－愛
你一定聽說過，天蠍座愛恨分明，他們只要愛了就會愛你到底，若一旦受傷害就會很傷，他們只能用恨的方式來愛你。

天蠍宮的米羅

我覺得自己做錯左
本來你對我有興趣架
我應該以平常心面對
唔應該玩心計

又話秒回

玩心計 抵撚你死啦

口賤人賤心地賤就係我

我係淫賤

邊個係米羅啊

臭

掛1234賣老納未見過啊

Google search 啦咁鬼懶

深紅毒針呀你老木

唔應該相信助攻講既野

但我bb係 ashimita

豬隊友

廢
銀河星爆勁d

冇人識

德你唔識

最撚憎雙子

幻朧魔皇拳 太型

小夏

邊撚個小夏

買左隻36D 素體

食完糖水 喉嚨就爆炸

強水黎?

夏金城?

你老無

林明j 啊

識你老鼠

識佢就得
jjable

咪有囉

留返比你屌

點先屌到